［未來人］休息三日 新聞頭條

林鄭：幪面法 成功止暴制亂。

#3

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

#4

文宣好重要

#7

睇左這video:

林鄭四人幫得到副國級待遇
全部交通工具頭等
可以在醫院合法換器官
親熟殺人吾使被拉
永遠有護衛隨身
可以住大陸享有最高待遇

習同林鄭說 天還未倒下來?
王歧山 同林鄭説 叫你九月一日誡嚴 你吾肯
叫你請中央派解放軍你又拖
林鄭話要等到香港警察拉一萬人之後才再決定

幫推

齋口頭講「光復香港 時代革命」
實際就係休息比林鄭睇到大和解既誠意

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統